# Ansible
# my play books
#
# `-i`: указывает файл инвентаризации хостов.
# `-m`: указывает модуль Ansible, который нужно выполнить на хостах.
# `-a`: передает аргументы модулю, указанному с помощью ключа `-m`.
# `-u`: указывает имя пользователя, от которого нужно выполнить команды на удаленных хостах.
# `-b`: запускает команды с привилегиями суперпользователя (sudo).
# `-K`: запрашивает пароль суперпользователя (sudo) для выполнения команд.
# `-f`: указывает количество потоков, которые будут использоваться для выполнения команд на хостах.
# `-C`: выполняет команду в режиме проверки (dry-run), не внося изменений на хостах.
